airbnb 強國譯名叫 "爱彼迎"

w! onise!

wfc
首先唔會去支那
就算去都唔會airbnb